連登IG比大量伊朗人留言China get out of Iran

如題

佢哋係想尋求幫助定係去錯戰場

個人覺得去咗戰場

推

有冇人

push

伊朗支持國安法架喎

冇錯

可能佢哋政府on9人民反對

人民=\=神棍政府

agger

人民都唔見得有幾醒, 係香港page度洗, 明顯唔知香港同中國既關係

應該想加入奶茶聯盟

睇返原post
班伊朗人有同我哋解釋返同埋問仲有邊度可以吸引注意

係d外資社交網站搵唔到大陸既媒體 搵香港既頂住先

get out
fuck off

睇親旅遊節目,伊朗人都好熱情友善

最搞笑嘅係問我哋有冇支那嘅新聞ig page

即係自己友
connect了嗎

伊朗示威慘過我地好多
佢地政府都係親共恐怖組織
會直接用催淚彈零距離爆你頭
同埋示威好早期就封左網 唔似得我地可以周圍嗌救命jer住全世界
仲有就係伊朗對記者來講太危險 好少會有報道

佢哋玩唔玩到Twitter?

Tell them instagram is banned in China

印象伊朗好似係封咗facebook twitter呢啲？
好似同支那一樣

可以算係

伊朗本身可唔可以上IG?

但IG又可以?

比我地更水深火熱(暫時)

伊朗人唔妥支那好耐，睇情況應該搞錯post，用英文留言同佢地講返就可以

有無ching同佢地解釋下其實中國上唔到ig, 吸引注意要去直接去weibo, twitter都ok ge, 去胡錫進之類

既然咁多人去個post留言
咁就用連登ig出po
等更多Iran人民反共
比壓力佢地個奶共政府

拉得啦China 都敢屌真係想死

ig都有大量五毛啦

伊朗支持國安法
啲人又on99可能當咗香港係中國 喺香港Ig洗「中國滾出伊朗」，但又唔知中國其實冇得上IG
我決定睇定啲先

人地唔識中文所以搞錯同人民醒唔醒有咩關係，定連登仔平均精通百國語言

有冇link入去支持下ah

香港政府都支持啦

唔係錯post
佢哋應該搵地方想引人注意

原來lihkg 咁出名. 伊朗人都識

真，唔係咁我哋都唔知jm9

可以，Twitter 之前仲可以，但年頭示威後封左

我覺得要小心處理，唔好係咪都叉隻腳埋去。

pish

佢地去錯戰場？

唔出奇，但都有可能係有人首先認錯post後hashtag左呢句，之後D人跟著黎

佢地幾醒
真係成功吸引左香港人注意
we connect

邪惡軸心國，最好唔好理咁多。
伊朗唔同加泰

睇得出佢地係國際線新手 香港人應該幫下佢地 對我地自己都有著數

我見D留言係想搵中共官方ig，但佢地唔知支那無ig account，見連登好似幾多人又post好多中國野(佢地唔明係反共)，所以錯認了

吓，幫伊朗人抗爭製造壓力俾伊朗政府對我哋有利喎

唔通幫美國人抗議美國政府，幫英國人抗議英國政府咁on9咩

連登ig啲相全部喺度troll中共㗎喎

伊朗人唔係好反美咩？
而家美國幫我地幫得咁多

佢地鬼知咩好多相都要配合文字先明

伊朗政府反美

伊朗人，特別係年輕人唔反，認識幾個伊朗年輕人

美國都試過將啲人同埋政府分開搞分化，我哋呢啲嘢要學習

直覺佢哋應該都係有一個人誤認
網上號召之後
跟住全世界沖晒過嚟屌

#China_Get_Out_Of_HongKong

最緊要美國佬知 香港人幫唔到啲咩手架咋

好似呢張咁，人地唔明中文又唔清楚中美貿易D野，真係有可能以為係讚緊習近平好貼地親手去搬大豆

其實伊朗嘅嘢美國着手左好幾10年

成件事唔簡單

我諗都係

伊朗反政府示威者拒踏美國國旗

係咪冇乜人睇過呢個po
同埋連登仔幾時先識得將人民嘅思想同政府嘅政向分開, 你估個個國家都好似five eyes咁民主咩

Push

最多幫佢宣傳開佢

咁政府支持姐 市民唔一定

佢地連以色列國旗都唔踩

睇過伊朗電影就知伊朗年輕人既取態

推推推

教佢地開twitter打國際線

lihkg 世界級討論區？

進軍世界

你白癡啦

一齊反對共產殖民帝國霸權有乜好縮?

總之反對支那嘅事
我哋盡量幫

咁都係翻牆姐
叫佢地用vpn去tw同fb仲好

FB一定上唔到
早兩年封咗wtsapp tg
佢哋都識翻牆

唔係你覺得點解要開world呢個分類

外國人：香港人＝港共政府

又小心炒車論
瞓咗幾耐？睇多啲新聞啦

政府支持

伊朗中產同學生出名高質, 上次伊朗軍官比美軍無人機暗殺, 政府發動左示威, 將美國國旗放響地下想D人踩上去
結果D學生出黎示威唔係反美而係要求革命, 全部人避開塊美國國旗唔踩上去

話說好多Tag #china_get_out_of_iran 既貼都係到懷念既巴列維政府，連支舊國旗都出埋黎

被支那殖民

要求改革, 唔係革命, 我打錯

教佢哋上新浪微博

叫佢地上去胡錫進個twitter度炸佢

中國和伊朗擬簽25年全面合作協議為何引發外界震動

這份悄悄敲定的協議目前已經過伊朗政府的批准，具體細節還未公布。

BBC波斯語從可靠信源處獲取的一份18頁的草案詳細闡述了中國和伊朗未來合作的領域，中國將大幅增加在伊朗能源、電力、銀行、電信、港口、鐵路及農業等方面的投資，具體項目還包括在波斯灣的格什姆島（Qeshm）等地設立自由貿易區、智慧城市、5G和多個城市的地鐵線建設。

學美國Rubio同班農果D講
Stand with freedom loving Iranian people
唔係stand with Iran, 其實冇問題

啱啱開post推極都冇人應

好主意

推民族自強 香港獨立

外國人上微博一黎好麻煩開唔到account, 二黎post呢D野幾秒鐘比人del晒

試吓㩒入個#度
裏面其實都好多po 仲有啲有英文 解釋返發生咩事
我估係因為佢哋想connect香港
連登係運動開始嘅時候又上晒新聞

我地都可以幫手留言

同所羅門講一講?

留hashtag嘅伊朗人好多係當地年輕人
反對政教合一 反極權

我哋上年反極權嘅時候
佢哋都係 伊朗個邊死咗好多人

中國都係因為同伊朗簽供油長約（應該係佢地留言講件事，無異於colonisation ）令美帝更全面加速
中國－伊朗一北韓...令人聯想到邪惡軸心國

China - Iran deal

岩岩先留左胡錫進個twitter比佢地

Sorry bro

仲有呢個

條片係twitter見過，唔知真定假

佢哋應該想連登幫手
增加爆光率

曝光率

港府都支持架wo

頭像好靚女
(錯重點）

依家係伊朗人民求關注
唔係伊朗政府
係咪要分返開黎睇？

我都覺得係，不過又念 我地都叫stand with hk,人地都知咩事。你個句同所羅門王相呼應，亦係同美國呼籲緊分開人民同政府配合。

真新聞黎
D人諗起係, 外爭國權, 內除國賊, 問題係響自己政府
伊朗一直教育好好, 平民有咁既反應並唔出奇, 唔好諗到伊朗係山區流氓國家淨係打杖, 以前一直好先進, 只係伊斯蘭革命一野改變命運

波斯人

伊朗政府支持國安法同班伊朗人民有咩關係？
咁香港都支持國安法，係唔係700萬人包括你又係親共？

人民≠政府
你睇下韓國手足幾高質 個政府幾奶共就知

當初既革命只係為左反貪，但去到後面比班垃圾宗教撚騎劫左

笑左

其實要點同佢地解釋返呢個page係香港人run同支那人用唔到IG?

要叫連登IG開個post講，我地留言會好快比洗坎走

應該要喇 推呢個 佢地更加水深火熱🔥

政府唔＝市民

經過咁多事仲有人將政府同人民拉埋一齊講

connect

頭幾頁啲logic咩事🤦🏻‍♂️
香港政府支持国安法=香港人支持国安法？

#فروش_ایران_ممنوع

支那人自己攞黎賤，宜家傳開曬

相信佢地志不在中國, 而係國際社會
諗諗吓, 伊朗人真係好撚慘

connect埋freedom loving Iranian people
記住美國從來只係針對伊朗邪惡政權
伊朗人真係好慘

上twitter幫佢地spread出去

港共代唔代表你？

上TWT幫手

中東加中共問題。。。世界大戰級

china should get out of the world

上個禮拜多倫多支共領使館，有一個反支共集會。發起人都係伊朗人。

Source:

佢哋大部份都係反現任政府流亡喺加拿大嘅伊朗人。佢哋反支共嘅原因係因為支那依家同伊朗買石油，即係變相救佢地嘅經濟。

同場仲有銀髮手足舉光時同龍獅旗

We connect

伊朗曾經想向美國求救金錢援助
睇黎佢地過度依賴中共 開始出現反噬

我覺得學術長遠達致改變呢個咁虛無飄渺既野黎講
英國呢個國家絕對係改變歷史既一個國家
一個高等教育 幾十年後已經見到好大轉變
英國學術方面功不可沒

幾時向美國求援

有個網頁出左幾個鍾左右比人DEL左 連登都有人開PO
仲有上面都有人講伊朗賤價賣左個地方比中共開採石油
咁佢仲邊有錢賺

They give verbal warning for now....I bet the local terrorist group will give them a nice treat when the chinese contractors show up on various building projects....!

睇錯 唔係賣左地方

你指伊朗人 我以為你話伊朗政府

是咪呢個post

佢哋知連登返共，所以想引起我哋注意？

似係入錯戰場，佢地唔知支那係IG無account

伊朗係一個獨立國家
同香港情況唔同
所以佢哋只能靠自己

佢可以去華為嘅ig

香港政府照支持啦
傻西

痴撚線，即係變香港

China_get_out_from_hk

比多d suggestion 佢地

又有子彈

印度咁

remove app

罷買貨

排華未

叉你老母咩

畀港人講地FB佢

connected

係咪海外流亡伊朗人嚟
果班係手足
推薦大家睇House of Sand and Fog，真係好慘

up

幫推

伊朗有冇連登之類嘅嘢

同中国建交既地方
包含中国人(指平民)自己都好撚慘

識得搵連燈都好醒嫁啦，去咗香討先冇人理

上次去伊朗同當地人傾計，佢哋都唔妥政府

唔係同支支係老死咩 咁快轉口風

你瞓啦

入唔到牆內

伊朗其實算係中東最開放嘅國家嚟
人民唔洗強制帶頭巾
不過同其他中東國一樣
女人同lgbt嘅過得幾慘

要強制帶頭巾wo

我睇好多伊朗嘅相同片
好多都冇帶喎

79年伊斯蘭革命之前嘅？

講緊革命前？

你油上面唔油下面？

叫佢地去胡錫進度就岩

幫助呀
政府奶共出賣伊朗人民利益

推，we connect

連伊朗人都用到IG
中國人情何以堪

香港政府都支持啦，你都on9

其實冇搵錯地方，係人都知香港國際地位高過北京，你去中國page洗就真係冇人理

Hashtag ‎⁦‪#No2IRChinaTreaty‬⁩了解一下

你講出黎自己會唔會笑

咁你支唔支國安法啊傻西

全球反權權同盟

去BBC度洗版，都好過去連登啦

伊朗同古巴都解封咗，而家得返北韓同其他國家

其他國家

香港政府都支持国安法架

你戇尻少陣啦

大陸登

內地登

鄰國登

強國登

天朝登

支那登

都係為左避禕用 中國

借機文宣，新彊回教人仕俾CCP搞成點

咁就去連仔 Twitter 撐啦

啱 伊朗政府同中共一撚樣
推 Twitter

撐左
連仔要多啲中英兩用
先容易係Twitter推

而家梗係嚟香港洗，外國傳媒而家留意多左香港

收皮啦你

政府嘅權力係人民賦予

用連狗/腦魔

其實唯獨支那人我同情唔落

要帶 不過啲人係形式主義

伊朗人崇歐美的

咁美國都出口支持伊朗人啦

伊朗的確係中東民風最開放嘅國家，雖然要包頭，但係可以露頭髮，不過社會政策同其他伊斯蘭國家一樣咁嚴，唔可以當街拖手，同性戀要坐監。
好多伊朗人移民去美國㗎，教育水平普遍都高。
伊朗人熱情好客，係個政府閪啫。

教佢地去真正既中共戰場

#iran_get_out_of_hongkong

要走嗰啲40年前革命後已經走哂
依加美伊斷交仲點過到去
美帝海關查得好嚴 一見你伊朗passport即叫你走
最多咪去歐洲

旅遊節目唔同俾殺人強姦你睇咩

弱智仔

去口交部twitter吖嘛

一齊黎幫手啦 上twitter搵返#china get out of iran就可以幫到佢地

其實對比其他獨裁國伊朗真係咁十惡不赦咩
早兩日有三個犯要被處決
但之後因為國際壓力而停手
比著佢地獨裁國會理你

比起伊朗
沙特就真係邪惡軸心喇
勁撚多sunni派恐怖分子佢有分資助
相反shia少好撚多

對專政政權就係要分開人同政府

中國唔代表中國人

伊朗唔代表伊朗人

簡單講
幫伊朗人爭取 自由民主本土利益 ＝/＝幫伊朗獨裁政府

諗緊點幫佢地

抵你哋死。。。。打九支那啦。

敵人的敵人就是盟友

錯
支共可以咁惡係多得班支那人
事實係支共=支那人

同話特首係香港人選出黎一樣咁on9

香港人肯推翻政府未？
法治有險可守
唔會做犯法嘅抗爭
政府立條法就可以控制香港奴隸

回hong kong is not china

果然無block錯,藍屍口吻

舊年伊朗先發生完大型示威，搞到要封國熄網，條友重覺得伊朗政府代表到人民

屈毛屈藍係咩粉做得最多
大家自己諗啦

伊朗人好唔鍾意呢個政府，但同香港一樣，由少數人管治，又唔夠軍隊打。

推光復香港 時代革命

連登影響力已經咁大
連尼住你要小心

連登啲人唔識分 見過有戇鳩話shia既伊朗支援sunni派既IS
比人串唔識野仲會屌返人轉頭

而家應該係關武肺事

問佢地why啦

依家係中國想買左伊朗個島採石油

應該問埋佢地覺得武肺點先
不過佢地果時好似話就算中招都要奶

伊朗人其實係充滿抗爭精神嘅民族嚟
當年比阿拉伯人征服被迫改信伊斯蘭教一直都好唔gur
心諗我堂堂波斯人比班鄉下佬管
就算係都做少數什葉派反抗遜尼派
你見比美帝制裁左咁耐都仲生勾勾就知

竟然搵連登仔

會

係呀 或者一個唔小心去錯babykingdom就真係打乜都無用

#MakeIranPersiaAgain

去錯高登都會一樣